好心班廢柴咪撚考DSE啦

屌你老母
份B2咁易 走去做B1 on 99
作文又剩係作part A
作得果一個鐘就離場
咪撚浪費你老豆老母錢啦

冇廢人點拉grade

屋企有錢 吹撚得我漲呀

補billy個mock都唔好得去邊

作文咁多時間多出嚟 咁多人早走
reading咁撚少時間

reading我突左10分鐘
作文可以elab多幾句，一定唔會好多時間多出黎
我見到有幾個金毛MK寫左45分鐘就早走

多謝佢地墊底就真

未撚出分就係度吹....出分我估你都唔撚見左

樓豬都幾串

人哋做乜關你撚事咩
垃圾00後

爸爸要我考
唔考嘅話就唔交間公司俾我打理
咪唯有死死地氣求其考下囉
Sorry囉

樓主真人讀ive

樓豬英文5**？

樓豬真人係中學雞
要靠補習先敢考DSE，仲要全科都補

鳩考都5啦

人人都係架啦
唔係中學雞考DSE都幾撚失敗

屌你老母
放榜睇你仲串唔串得起

原來係智障黎

咪係

收皮啦
話咩人垃圾，你都係今年第一年考咋

鳩考都5**啦

數學 predict得 3

做連登仔最尾一名都冇資格

睇到我依個回覆既dse雞今年都冇u讀

考前三大
考緊八大
考完恆大
放榜社大

考前阿蘇仔
考緊阿蘇仔
考完阿蘇仔
放榜阿蘇仔

唔識就唔識架啦，唔明點睇都係唔明
坐係到曬時間？
我英文當時夠早走
利申 4

條友講到自己咁撚勁全科5**咁

考前三大
考緊I大
考完社大
放榜埋大

考前中大
考後埋工(hd)

人地早走又點？人地屋企有錢 18歲都拎住幾層樓收租 揸緊靚車 唔洗返工都得啊 冇早走個班都仲係三四萬一個月啊
考個DSE就以為自己係人生贏家 傻仔中學生

sorly 囉

樓主明顯唔識玩
愈多廢人做底 愈安全
樓主咁都唔知 佢應該係底個啲

00後全面進場

00後做乜笑鳩自己同類

勁嘅做b1啱哂 咪又高分過你條傻西做b2懶醒但錯9哂

仲以為樓豬有幾勁

廢柴補習撚

潛撚左

做B1都夠入3大啦diu

以事論事 點解要反普通話同簡體字

碼
原來支那狗黎

留名7月返黎

自己俾錢點睇？

樓主咁串

突得十分鐘都拎出黎打飛機
人唔笑

叫我？

做乜咁撚多正皮

蟲蟲快啲㩒負皮👎👎

負左你個留言

賤蟲
抵你英文✌

今年3左咪得囉

我都想3

你平時積咁多口德 實有嘅
條賤蟲

唔通我去考英文想考番個straight 5**又話你知咩

人地靠父幹洗撚似樓豬咁做港奴咩

吓...B1 B2都要做wor

可能我aim 嘅野同你哋唔同

班友以為剩係做一個section

Dse雞考咩grade 都仲未知 串柒柒好型

咁5** d人都可以話你廢，讀左三年都攞唔到星星

連登真係中學雞壇嚟

數學自己做得多自然識啦 睇乜撚野天書 廢鳩
留名睇樓豬下年retake 後年asso

樓主唔好咁講啦。叫班大學生點呃人補習呢？情何以堪

我呢條廢柴想穩3啫，咁都唔得？

又一隻00後出黎吠

你班DSE雞上連登笑鳩自己人
又真係幾好笑